# O gran cloudwall


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Deixar Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  "The Great Cloudwall" é Cloudflare Inc., a compañía estadounidense.Ofrece servizos CDN (rede de entrega de contidos), mitigación de DDoS, seguridade en Internet e servizos DNS (servidor de nomes de dominio) distribuídos.  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare é o proxy MITM máis grande do mundo (proxy inverso).Cloudflare posúe máis do 80% da cota de mercado de CDN e o número de usuarios de Cloudflare está crecendo cada día.Ampliaron a súa rede a máis de 100 países.Cloudflare serve máis tráfico web que Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing e Wikipedia.Cloudflare está a ofrecer un plan gratuíto e moita xente está a usalo en vez de configurar os seus servidores correctamente.Comercializaron a privacidade por comodidade.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare sitúase entre vostede e o servidor web de orixe, actuando como un axente de patrulla de fronteira.Non se pode conectar ao destino elixido.Estás a conectar a Cloudflare e toda a túa información está a ser descifrada e entregada durante a marcha. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  O administrador do servidor web de orixe permitiu ao axente - Cloudflare - decidir quen pode acceder á súa "propiedade web" e definir "área restrinxida".  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Bota unha ollada á imaxe correcta.Pensarás que Cloudflare bloquea só aos malos.Pensarás que Cloudflare está sempre en liña (nunca baixes).Pensará que os bots lexítimos e os rastreadores poden indexar o seu sitio web.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Non obstante eses non son verdadeiros.Cloudflare está bloqueando a persoas inocentes sen ningún motivo.A nube pode baixar.Cloudflare bloquea os bots lexítimos.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Do mesmo xeito que calquera servizo de hospedaxe, Cloudflare non é perfecto.Verá esta pantalla aínda que o servidor de orixe funciona ben.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  De verdade creas que Cloudflare ten un tempo de funcionamento 100%?Non tes idea de cantas veces baixa Cloudflare.Se Cloudflare baixa, o seu cliente non pode acceder ao seu sitio web. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Denomínase así ao gran cortafuegos de China que fai un traballo comparable ao filtrar a moitos humanos de ver contido web (é dicir, todos en China continental e persoas de fóra).Aínda que ao mesmo tempo os afectados non vían unha web drásticamente diferente, unha web libre de censura como unha imaxe de "home tanque" e a historia das "protestas na praza de Tiananmen". | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare ten un gran poder.En certo sentido, controlan o que o usuario final ve.Está impedido navegar polo sitio web por mor de Cloudflare. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare pódese usar para a censura. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Non podes ver o sitio web sen imaxe se está usando un navegador menor que Cloudflare pode pensar que é un bot (porque non moita xente o usa). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Non podes pasar esta "comprobación do navegador" invasiva sen habilitar Javascript.É unha perda de cinco (ou máis) segundos da túa valiosa vida. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare tamén bloquea automaticamente os robots / rastreadores lexítimos como os clientes de Google, Yandex, Yacy e API.Cloudflare está a controlar activamente a comunidade "bypass cloudflare" co propósito de romper bots lexítimos de investigación. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare impide que moitas persoas que teñen unha mala conectividade a Internet acceden aos sitios web detrás dela (por exemplo, poderían estar detrás de máis de 7 capas de NAT ou compartir a mesma IP, por exemplo Wifi pública) a non ser que resolvan múltiples CAPTCHA de imaxe.Nalgúns casos, isto levará de 10 a 30 minutos a satisfacer Google. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  No ano 2020 Cloudflare pasou de Recaptcha de Google a hCaptcha xa que Google pretende cobrar polo seu uso.Cloudflare díxolle que lles importa a súa privacidade ("axuda a atender unha preocupación de privacidade") pero esta é obviamente unha mentira.Todo se trata de cartos.“HCaptcha permite aos sitios web gañar cartos para atender a esta demanda ao bloquear os bots e outras formas de abuso”. | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Desde a perspectiva do usuario, isto non cambia moito. Estás obrigado a solucionalo. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Cloudflare está bloqueado moitos humanos e software todos os días. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare molesta a moita xente en todo o mundo.Bota unha ollada á lista e pensa se adoptar Cloudflare no seu sitio é bo para a experiencia do usuario. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Cal é o propósito de internet se non podes facer o que queres?A maioría das persoas que visitan o teu sitio web só buscarán outras páxinas se non poden cargar unha páxina web.Pode que non estea bloqueando activamente a ningún visitante, pero o firewall predeterminado de Cloudflare é o suficientemente estrito como para bloquear a moita xente. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Non hai xeito de resolver o captcha sen habilitar Javascript e Cookies.Cloudflare está a usalos para facer unha firma do navegador para identificarte.Cloudflare necesita coñecer a túa identidade para decidir se podes continuar navegando polo sitio. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  Os usuarios de Tor e os usuarios de VPN tamén son vítima de Cloudflare.Ambas as solucións están a ser empregadas por moita xente que non pode pagar internet sen censura debido á súa política de país / corporación / rede ou que quere engadir unha capa adicional para protexer a súa privacidade.Cloudflare está atacando descaradamente a esas persoas, forzándoas a desactivar a súa solución de proxy. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Se ata este momento non probou Tor, recomendámosche que descargue Tor Browser e visite os seus sitios web favoritos.Suxerímoslle que non inicie sesión no seu sitio web bancario ou páxina web do goberno ou que marquen a súa conta. Use VPN para eses sitios web. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Pode querer dicir "Tor é ilegal! Os usuarios de Tor son criminais. Tor é malo ". Non.Quizais aprendes sobre Tor desde a televisión, dicindo que Tor pode usarse para navegar por darknet e comerciar armas, drogas ou pornografía.Aínda que a afirmación anterior é certo que hai moitos sitios web do mercado onde podes mercar tales elementos, eses sitios tamén aparecen en clausura.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor foi desenvolvido polo Exército dos Estados Unidos, pero o Tor actual é desenvolvido polo proxecto Tor.Hai moitas persoas e organizacións que usan Tor, incluídos os teus futuros amigos.Entón, se está a usar Cloudflare no seu sitio web, estás bloqueando humanos reais.Vai perder potenciais tratos de amizade e negocios. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  E o seu servizo DNS, 1.1.1.1, tamén está a filtrar aos usuarios de visitar o sitio web devolvendo o enderezo IP falso propiedade de Cloudflare, IP localhost como "127.0.0.x", ou simplemente devolver nada. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS tamén rompe o software en liña desde a aplicación de teléfono intelixente ata o xogo da computadora por mor da súa resposta DNS falsa.DNS Cloudflare non pode consultar algúns sitios web do banco. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  E aquí podes pensar,<br>Non estou usando Tor ou VPN, por que debo importarme?<br>Confío no marketing de Cloudflare, por que debo importarme<br>O meu sitio web é https por que debo importarme | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Se visitas un sitio web que usa Cloudflare, estás a compartir a túa información non só co propietario do sitio web senón tamén con Cloudflare.Así funciona o proxy inverso. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  É imposible analizar sen descifrar o tráfico TLS. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare coñece todos os seus datos, como contrasinal bruto. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  A nube pode suceder en calquera momento. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  As https de Cloudflare nunca se terminan. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  ¿Quere compartir os seus datos con Cloudflare, e tamén coa axencia de tres cartas? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  O perfil en liña dos usuarios de Internet é un "produto" que o goberno e as grandes empresas de tecnoloxía queren comprar. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  Dixo o Departamento de Seguridade Interior dos EUA:<br><br>¿Tes algunha idea do valor que son os datos que tes? Hai algún xeito en que nos vendas eses datos?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare tamén ofrece un servizo de VPN GRATIS chamado "Cloudflare Warp".Se o usas, tódalas conexións do teu smartphone (ou do teu ordenador) envíanse aos servidores de Cloudflare.Cloudflare pode saber en que sitio web leu, que comentarios publicaches, con quen falaches, etc.Está a dar voluntariamente toda a súa información a Cloudflare.Se pensas "estás de broma? Cloudflare está seguro. " entón debes aprender como funciona a VPN. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare dixo que o seu servizo VPN fai que a túa internet sexa rápida.Pero a VPN fai que a túa conexión a internet sexa máis lenta que a túa conexión existente. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  É posible que xa coñezas o escándalo do PRISMO.É certo que AT&T permite que NSA copie todos os datos de internet para vixilancia. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Digamos que traballa na NSA e que quere que o perfil de internet de todos os cidadáns.Vostede sabe que a maioría deles confía cegamente en Cloudflare e o usan - só unha pasarela centralizada - para proxy a súa conexión ao servidor da compañía (SSH / RDP), sitio web persoal, sitio web de chat, sitio web do foro, sitio web do banco, sitio de seguros, buscador, membro secreto. -un sitio web único, sitio web de poxas, compras, sitio web de vídeos, sitio web NSFW e sitio web ilegal.Tamén sabes que usan o servizo DNS de Cloudflare ("1.1.1.1") e o servizo VPN ("Cloudflare Warp") para "Secure! Máis rápido! Mellor! ” experiencia en internet.Combinándoos co enderezo IP do usuario, a súa pegada dixital do navegador, as cookies e o RAY-ID serán útiles para crear o perfil en liña do destino. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Quere os seus datos. Qué farás? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare é un bote de mel.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Mel gratuíto para todos. Algunhas cordas unidas.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Non use Cloudflare.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Descentralizar internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Continúa á páxina seguinte:  "[Ética de Cloudflare](gl.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_fai clic en min_

## Datos e máis información
</summary>


Este repositorio é unha lista de sitios web que están detrás de "The Great Cloudwall", bloqueando aos usuarios de Tor e outros CDNs.


**Datos**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Usuarios de Cloudflare](../cloudflare_users/)
* [Dominios de Cloudflare](../cloudflare_users/domains/)
* [Usuarios de CDN que non son Cloudflare](../not_cloudflare/)
* [Usuarios anti-Tor](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Máis información**
* [Myth Catalog](../subfiles/myth_catalog.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Descargar: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * BookRix GmbH eliminou o eBook orixinal (ePUB) debido a unha violación de copyright de material CC0
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * O billete foi vandalizado tantas veces.
  * [Eliminado polo Proxecto Tor.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Ver o billete 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Último billete de arquivo 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Shared on Mastodon](../subfiles/shared_on_mastodon.md), [Shared on Twitter](../subfiles/shared_on_twitter.md)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_fai clic en min_

## Que podes facer?
</summary>

* [Lea a nosa lista de accións recomendadas e compárteo cos teus amigos.](gl.action.md)

* [Lea a voz doutro usuario e escribe os teus pensamentos.](../PEOPLE.md)

* Busca algo: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=gl) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* Actualiza a lista de dominios: [Lista de instrucións](../INSTRUCTION.md).

* [Engade Cloudflare ou evento relacionado co proxecto ao historial.](../HISTORY.md)

* [Proba e escriba nova ferramenta / script.](../tool/)

* [Aquí tes algúns PDF / ePUB para ler.](../pdf/)

* [Help translate cloudflare-tor](translateData/instructions.md)


---

### Sobre contas falsas

We sabe da existencia de contas falsas que impoñen ás nosas canles oficiais, xa sexa Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, Villages etc.
**Nunca pedimos o teu correo electrónico.
Nunca pedimos o teu nome.
Nunca pedimos a súa identidade.
Nunca pedimos a súa situación.
Nunca pedimos a túa doazón.
Nunca pedimos a súa opinión.
Nunca lle pedimos que sigan nas redes sociais.
Nunca pedimos aos teus medios de comunicación social.**

# NON FIDAS FACER CONTA.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
